幾耐無人約過自己

6年

出緊街

廿五年 廿五歲

習慣左?

唔習慣可以點

我已經準備瞓覺，同埋呢兩日一定唔睇新聞，因為唔想見到人地慶祝，開心

女朋友約算唔算

有朋友既感覺係點?

親戚，同學呢?

出黎啦

親戚唔搵我 根本無書讀

同事?

高中開始